（人血饅頭）泛民應否邀爱国陣型悼念李文亮？

應該
不應該